屈穎妍 正式推薦本人為反對派頭目

話說我指出台灣有牧師做證,指出有香港示威者比黑警強姦懷孕而需要偷渡台灣墮胎

屈穎妍 正式推薦本人為反對派頭目

膠都廢事俾個八婆

屈賤婦咪撚口號式話人邪教
點解釋起碼兩個女仔比黑警拉完去差館就精神崩潰仲大肚

警察唯有用不同方法自娛自嘲。譬如朋友問：「最近忙嗎？」他們會說：「好忙㗎，又要打暴動又要捉暴徒仲要強姦雞姦殺人放火埋屍燒屍，偶然仲要掟人落海、拋人落街O添！」

酒後吐真言?

樓主係大台

妖婦

屈臭閪